{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 도도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 部外者は来訪できず、追加費用が発生する可能性があります。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットはペンションによって入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 客室からの魚や焼肉、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、料金が誤って反映された場合は訂正され、自動的にキャンセルされることがあります。 IPTVとWiFiが利用でき、プール、バーベキュー場、ファイアピットなど様々な施設が利用できます。 駐車可能で、子供のためのアミューズメント施設や体験活動もあります。 周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、コリアフラワーパーク、コッチカート場ATV、安眠島自然休養林、ジュラシック博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "部外者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、部外者は来訪できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。また、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの宿泊はペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や焼肉を調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室からの魚や焼肉、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、コリアフラワーパーク、コッチカート場ATV、安眠島自然休養林、ジュラシック博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 434
    }
}